睇完浮屍新聞，醒起今日VTC突然轉咗唔開24hr

VTC靜靜雞實行宵禁

點解好似預咗有人會圍佢咁...

VTC高層一定知啲嘢

蘋果報咗話狗有聯絡到VTC

手足嘅身分證等留咗喺VTC
一定有cam影到

幫手推啦推唔郁
VTC好可疑

推

好攰但嬲到瞓唔到

屌你老母！

VTC一定要畀個交代畀公眾

一定知啲嘢

Vtc交代

推到VTC爆料

講人話呀

佢哋早過新聞勁多就知呢單嘢

有冇人討論吓

推到VTC出cctv

VTC

推呀

［突發］［真］10月11 聲討及悼念VTC學生罷課集會

推 不眠夜

push

姐係一早知有人要圍佢

HKDI同VTC 2座野黎，不過都係IVE
死者係讀翠林間VTC，宵禁既HKDI係係調景嶺
不過都可能有關係

唉

啲人話佢讀LWL喎 點會無關係

我都係睇整合post話佢讀VTC

當權者環環相扣

推！！！！！

VTC高層一定有嘢知
究竟呢班高層仲要龜縮幾耐？
真係好想問下佢哋 夜晚訓唔訓到覺，知道咁多唔見得光嘅嘢，係自己身處嘅地方發生左咁多令人心寒嘅事件...

佢讀YC (青年學院)
zone 24 係調景嶺嗰間，係HKDI同IVE嘅campus

VTC有好多學校
YC, IVE, HKDI, Thei 等等都係VTC

但唔知YC會唔會有堂係HKDI/LWL 嗰邊上

識人以前係HKDI比人偷嘢
要求睇cctv
實Q當然唔會就咁比
但係問到cctv會keep 3個月
希望policy冇轉到

FYI

手足可以去整合post講下?

我都唔熟VTC同HKDI，只係住個頭

咩回事

YC有堂會係LWL上堂

升級未呀

留晚好冇？ 抗議壓力比罷課集會強

Push

Tui

朋友係夜校生
今日突然取消晚上堂

我仲問
今日明明無咩事發生
點解會取消

圍vtc交代？

香港真心好撚恐怖

推
擺低身份證點都有cctv影到

屌佢老母條死賤種今晚訓唔訓得著？

推到vtc交代

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

VTC發言人上周接受《蘋果》查詢時稱，15歲女學生陳彥霖就讀VTC轄下的青年學院，校方對陳的死訊深感難過，向其家人致以深切慰

蘋果遍報導講左VTC至少一星期前知

又想好似黨鐵，消滅證據同加裝cctv?

推呀屌！點解個女仔d野會係學校ga！

好想知點解會zone 24不再24我想問係咩原因

點解佢又會預早知 點解屋企人冇反應 點解條浮屍片呢幾日先見到

因為佢囉

好嬲屌你老母！

大獲
cctv有事

交cctv！

VTC半政府機構

佢好似讀新課程
Vtc但都係di上堂

最近先有浮屍片？
9月22日發現浮屍，之後已經有4秒浮屍片曝光過。

屌佢老母，vtc會唔會del cctv

咁點解不再24小時開

推呀屌

Pish

小心毀屍滅跡

屌～～～

圍曬各分區vtc

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

[url][/url]

工科有時會

屌你老母

仆街VTC包庇黑警，正正常常無問題做咩唔公開相關閉路片段，又咁啱專登今日轉唔24小時開，有咁多咁啱得咁蹻？

柴i 每年都有個acg event
年年都向公眾開放嘅
但係零舍今年
或基於校方保安理由
要登記先入得去
睇完呢個post開始覺得有啲關連

Pish....

事主係讀YCI
YCI課堂會用LWL/ HKDI嘅課室上堂
利申:事主隔離班

可能HKDI組織太多罷課
或者跟隨林奠宵禁

要求VTC交代！！作為學校咁樣包庇黑警？！有無搞錯！

VTC 高層一早係大陸人做莊, 不意外

係23號左右 將軍澳tg group 有段浮屍片....無諗到係呢位小妹妹😭😭😭

光復VTC

支屬香港

翠林果間山卡啦

要求vtc 出黎交代

死者唔係YC 咩? 點會番LWL

vtc交代

佢地實唔敢講出嚟

黑警死全家

#Kill#

唔好中計，攪到VTC 變主角失左焦，要跌死落返黑警度先先有用，唔比壓力佢，以後都仲會有人死。

黑警要還自己清白就自己出黎交代，唔駛幫佢查埋案

Cctv

其實大家可唔可以唔好再focus係d冇得fc嘅野到
俾你地check到又點? 你哋會做到d咩?
場仗要繼續打㗎 出面一個行動post都冇 中曬政府圈套都唔知

Hkdi 有幢叫LW 入面都有yc

VTC一定要出嚟交代

你up 乜9? IVE 同 HKDI 同 YC 係under VTC 架喎

PISH

推啊

幫推

外國呢d情況 cctv一早自己流出 講外國 剩係支那都會易流出喇 屌你老味香港人

屌你老母Vtc

vtc cctv一定影到D野
點會咁突然唔開

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

班狗搵VTC查過家底啦

有無VTC 做IT 嘅巴絲打？

校園內CCTV多數放在校內hard disk

pish